[飛雞要幫忙止血呢] 乘客爆尿管「賓周流住血」飛往三藩市 港航被指延誤求助

【星島日報報道】網上流傳港航日前一班飛往美國三藩市航機上，有使用導尿管的男乘客，如廁時疑誤將尿管弄斷，大量流血，空姐循血跡搜索揭發事件 ，機長及高級機艙事務長被指延誤通報救助，有協助救援的護士要求從速致電醫療熱線不果，最終乘客需「流住血」飛往三藩市。本網已向港航查詢，正等候回覆。

事件於上周一發生，有人於Facebook 專頁「KA Secrets」發文，指該班機上並無衛星電話，需靠駕駛室衛星通信，但當時人員並無即時向Medlink通報求助，有協助的護士見事態嚴重，「出聲」要求從速致電，「當事人同佢太太好驚，因為流咗好多血……最後個客係流住血去三藩市」。

留言指出，「因為有travel companion onboard 唔想架機divert」、「係兩位in charge既處理手法，置乘客安全為次要，6day SFO享樂為主要。」質疑有人帶同親友同行，及為「享受」飛長途線的休息「假期」，以致不願通報。

亦有消息指，事故發生後，有關洗手間未有按日常做法封閉，惹起感染危機憂慮。

諗起都痛啊

賓周流住血

咁似乜登啲會員名

支那公司做法

見到空姐可能加速下體流更多血

可能有海航啲姨媽姑嗲喺飛機度。

(連登仔好多都唔識海航係乜 )

插住尿喉都要去旅行

支那公司係咁慳

咪係囉，正一自私撚
出事就要全機人陪佢癲
同班打風去滑浪要人救班仆街一鳩樣
航空公司俾多幾多錢轉飛第二度
乘客好多時候一個假期就咁無左幾日